依家離婚咁平常容易點解仲要花錢擺酒！

一生人真係一次咩！

你既然點都要屙屎，點解要花錢買食物，唔直接食屎

好食囉

其實好多人擺酒都是賺的